[又係 airdrop 嘅時候] 或 whatsapp 更佳

立場 live ＋ 字幕嗰段妹妹片／壹週刊訪問老豆嗰條，好啱大家廣傳

草咗段字，當係個 base，最好附加埋去當係 message，歡迎左執右執啱返你啲長輩服用：

───────

今朝一睇到，我真係响車喥喊出嚟。選特首時，梁振英話「齊心」、林鄭話「we connect」，曾俊華話「信任、團結、希望」，佢哋無一個做到，但今次，我哋成班香港人就做到晒。個妹妹一講「我哋一齊嚟，一齊走」我就即刻標眼水…… （老豆片：個老豆一講「唉，香港人，我爸爸同我講過，如果我地上一世唔係殺人放火，姦淫擄掠做盡，我地係唔會投貽嚟做香港人嘅。但係，我從細到大都喺呢個地方長大，我好鍾意呢種自由，有尊嚴嘅生活。你地，會唔會願意放棄咗佢？」）啲人話大難頭各自飛，但今次我哋真係好齊心，用行動做到一個都不能少。我覺得做香港人好自豪。

特首同保安局口中嘅「暴徒」，何暴之有？

過去22年，真正嘅暴力我數你聽：

2003，被隱瞞的沙士，香港1755人染病，299人死亡
2003，強推基本法二十三條
2004，自由行攪到上水粉嶺唔係人住
2005，領匯上市，個個街市買餸貴到癲
2007，皇后碼頭變解放軍碼頭
2010，高鐵撥款，由669億超支至900億元
2012，國民教育洗腦科
2013，香港電視攞唔到牌
2014，版權修訂條例草案（網絡廿三條）
2014，「袋住先」篩選普選
2014，新界東北撥款，暫時335億
2015，啟晴邨鉛水事件
2015，銅鑼灣書局事件
2015，三跑填海，由原本550億超支到預計1415億元，仍未完成
2016，DQ 候選人、 DQ 議員
2016，港珠澳大橋撥款，由原本762億超支到1177億元
2017，國歌法
2018，割地兩檢
2018，飛沙風中線
2018，超級颱風山竹「安全渡過」論
2018，《金融時報》編輯馬凱不獲簽證
2018，被隱瞞非洲豬瘟疫情
2019，修訂逃犯條例 及 警察使用過度武力
2019，中環海濱送中

正所謂「暴政生暴力」，香港人乜都無做錯，樓就愈嚟愈貴、生活愈嚟愈閉翳，畀個政府迫咗埋牆角22年，就係因為我哋畀人剝奪咗可以踢走垃圾特首、保皇議員嘅權利。今次香港有咁大決心爭返啖氣，係我哋自己香港人一步一腳印咁行出嚟。我哋要堅持！喂今日係最後一日選民登記，我哋有成50萬人未係選民（18-30 & 40-55歲），夠票踢走好多保皇黨㗎！